你班弱智好心收下聲啦

so why are you speaking